而家有咩可以消磨時間

好悶，唔係睇電視就上網，大家有咩建議？

學野 睇書囉 大把娛樂啦

打飛機

搶condom扑野

Netflix 夠睇全日啦